有冇人覺得而家深水埗班狗好似用真人黎做演習?

佢地好似練兵咁,感覺係為之後再大型既示威做準備咁